以前被叫廢老股 後來改叫舊經濟股 遲啲呢？

契媽捱唔捱得呢一關呢？

Btw CAT, F, GE, GM, GS, HP好似唔錯

契爺股

Dis 算唔算廢老股之王

未留意到 但WandaVision 幾好睇 Vision好正

wanda正啲

買咗F GE

金鑛股

經典股

癲覆性懷舊

泳褲股

昇龍股

屁股

價值股

aal

古代種

靜態股

泳褲股 vs 祼泳股

股董

史前經濟股

浴缸，泳池，水塘，大海